終極敗訴係基本

1. 本應七個都有罪
2. 宜家呢五個係減左刑

勿對港共法治抱有希望